一班佬去pattaya旅行，walking street 有咩要注意

walking street 咁多間bars邊間有伏邊間冇伏？
人妖show係咪必睇？
點樣睇係女定人妖？